[啊Q精神] 與女友家人吃飯無雞脾食 公屋仔：我都唔食雞

精神勝利法

真的嗎?

教d窮撚去伯母屋企食飯唔洗自卑

伯母說
"無錢學人媾女，奶西啦！"
說畢

唔講咁多
即刻駁嘴

最多咪叫雞

唔食雞 但會叫雞

唔洗食 平時食你條女都夠皮